[認真討論] 究竟誠信係咩一回事

點解兩個人之間嘅信念可以咁輕易就破壞左
即使一齊經歷左幾多野 都敵唔過一句新鮮感
巴打都話許志安出軌係情有可原
另一方面睇番鄭秀文 成個香港連大陸都討論緊
佢都仲可以原諒許志安 證明左係有幾愛佢
有一個為自己愛到死心塌地嘅女人係身邊
都仲會背叛佢
好想問下許志安 當佢冇抗拒黃心穎個陣 有冇一刻諗起過鄭秀文而覺得對佢唔住
對男人黎講 後生身材好真係比咩都重要咩？

對於愛情觀特別好悲觀
加上最近對男朋友有少少失去信心
有冇啲感人肺腑嘅例子分享下

講到口臭
你不如講下你有乜新見解未有人開po講過